收AirPods 2 左耳一隻

唔見左 得返右

去apple 配返單邊幾錢

5百幾